［圖］有冇諗過你主子平時係扮可愛，夜晚其實想殺左你？

朝早

夜晚聽到聲拎個電話求其影

想咬爛個監視cam電線以為冇人知個樣

俾人發現之後個樣

想殺左你姐

巴打係外國巴？間房好大

粉紅色肉球

美撚

搞基嗎巴打

lm

一見到啲燈掣都想問
間屋咁大主子實好開心

留名跟進

屋企好似好舒服

有樓梯，成日跑上跑落跳跳扎

主子

一睇地毯就知北美撚

叫做有間自己既屋，外國黎講唔算大，但1200尺夠晒兩公婆同隻貓住

英短？

唔知咩種啊，領養既，我地叫開 tabby, 應該係指一般混種家貓

葡萄

夜晚果張個樣居心叵測

記住一點 先下手為強

佢冇啦啦係度叫，又整左d「格格」聲，我咪想影下佢做緊咩

做唔到

試過一次你就明
幾好咪咁

有貓就有正評

我新貓奴黎，領養左唔夠2星期

主人 你漏低左我係香港

樓主隻腳
摩牙

蟻多嬲死象

唔怪得個名咁熟口面

同女人一樣， 平時對你好， 但一路諗緊點殺你， 女人好撚古惑架

成隻老虎仔咁

樓豬養唔養埋我 識自己去廁所

今晚落手 ？

MORE

好鍾意佢肚仔果d紋
佢平時會唔會咬/抓人

未試過，係有一次跑過踩到我，俾佢抓左兩點係腳背
但唔知佢仲細定咩，成日酸人手指+細細力咬

陪唔陪訓先

最鍾意睇佢玩果時跳跳扎，個patpat仔彈彈下

主子
成班垃圾

我以前都係咁屌d貓奴
不過俾我老婆迫養貓之後我仲奴過我老婆
寵到隻貓燶

上次冇啦啦比貓咬
不了
利申 養狗 好愛寵物

我細個俾狗咬到隻眼好彩冇盲,之後都有再養狗
未撚驚過
不過同意貓都多仆街

好可愛

我比佢咬到隻手

唔係驚佢 我本身呵緊佢 冇啦啦咬鳩我
即刻反感哂

本身諗住每種寵物養一隻
但一定冇貓份

睇到都心寒

可能因為貓唔同狗，唔可以亂咁摸，有d位唔摸得

成日啜我手指

jealous

我只係素佢個頭

素左一陣冇啦啦咬我

好撚有錢呀樓主

你主子真心好可愛

多謝
個衰妹勁癡身，打親機就訓係我大髀同手枕中間條gap

其實係想搵機會殺死你

勁肉緊

求貓仔正面圖

聽講佢係鍾意你先咬你，好似佢鍾意咬電線咁
我隻貓都成日咬我隻腳

可能係
我隻貓都成日咬我手指

其實係佢見到有鬼

成部電話都冇正面圖

做個朋友仔
呢條八婆都好中意咬我
一唔彩佢就嚟料

下巴好尖

好得意

死人

佢好肥架 頭細身大

認真?

咬到見紅喎

我隻都成日咬我，但唔係好大力，咬下又lam下我咁，我都唔知佢係愛我定憎我

More

樓主再貼多啲啦

我個隻淨係識訓

好圓好得意

佢最鍾意係咁坐

仲識r腳

R完袋底

你隻貓仔仲好鍾意同你玩先會咁，我隻老人家唔同我玩啦，剩係食同訓，初初黎個陣同我玩到一路跑一路叫，超好笑

屌你老未 幾歲呀樓主 吹撚到隻貓夜晚會日殺左你.... 用下你個死腦諗下先再出post啦
想曬自己隻畜牲咁直接啲囉 改撚埋哂啲弱智topic
毒撚真係毒撚

對唔住囉
咁嬲豬做咩，我改個topic就激到你扎扎跳

會唔會太可愛
樓主啲圖摩牙
好欣賞你嘅想像力

貓撚真係on撚鳩

好怕呢一日....

中間分界得好正中
如果兩邊瞳色唔同就型 有隻貓好似好出名

影到佢推野落地
仲要支野係凌空

唐貓真係好可愛

所以我會殺咗佢先

間屋好靚 但入夜太大間屋有啲恐怖

tabby係家貓

可唔可以key
這些機會不是屬於我的 上去
好match

唔會既...但有時樓下有聲會嚇一嚇